［多圖］要求每個港鐵站都有廁所供應

如果人有三急又趕住搭車咁咪會賴尿囉

推

再推

俾啲火我

每個地鐵站都有廁所供應㗎

點解佢唔去

人地玩緊羞恥play呀，唔好阻住人啦

點解咁多

周圍屙